24號黨鐵行通頂，但隨時比狗叫停，所以大家留自己區

慶祝